{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049509",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔팔닭떡볶이"
    },
    "text": "天安市西北区仏堂30キル36101号に位置する粉食店は、子供たちが好きで大人たちは熱狂する味を持っています。 この粉食屋は毎日11:00から21:00まで営業しており、最後の注文は20:20まで受け付けます。 月曜日は休みで休憩時間はありません。 粉食屋は天安仏堂高校の近くに位置しており、バス3番または90番に乗って行けば徒歩2分で到着できます。 八八即席トッポッキ、鶏トッポッキ、丸ごとイカ入りトッポッキ、牛のともばら肉トッポッキなどの主要メニューがあり、価格はそれぞれ7,500ウォン、9,000ウォンです。 サイドメニューとしてはガーリックバター味フライドポテト、焼き餃子5つ、モッツァレラチーズ、ラーメン玉、チョルミョン玉子、卵、ご飯炒めなどがあり、価格はそれぞれ5,000ウォン、2,000ウォン,3,000ウォン,1,000ウォン,2,000ウォン、500ウォン、2,000ウォンです。 飲み物としては焼酎、ビール、水、コーヒーなど様々な種類があり、価格はそれぞれ3500ウォン、3500ウォン、1500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この粉食屋は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この粉食屋は毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は20:20まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "この粉食屋は何曜日が休みですか？",
            "answer": "この粉食屋は月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "この粉食屋はどのバスに乗れば行けますか？",
            "answer": "この粉食屋はバス3番または90番に乗って行けば徒歩2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "主要メニューは何がありますか？",
            "answer": "主要メニューは八八即席トッポッキ、鶏トッポッキ、丸ごとイカ入りトッポッキ、牛のともばら肉トッポッキがあります。"
        },
        {
            "question": "主要メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "主要メニューの価格は八八即席トッポッキが7,500ウォン、鶏トッポッキが9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューは何がありますか？",
            "answer": "サイドメニューはガーリックバター味フライドポテト、焼き餃子5つ、モッツァレラチーズ、ラーメン玉、チョルミョン玉子、卵、ご飯炒めなどがあります。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "サイドメニューの価格はガーリックバター味フライドポテトが5,000ウォン、焼き餃子5つが2,000ウォン、モッツァレラチーズが3,000ウォン、ラーメン玉が1,000ウォン、チョルミョン玉子が2,000ウォン、卵が500ウォン、ご飯炒めが2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物としては何がありますか？",
            "answer": "飲み物としては焼酎、ビール、水、コーヒーなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の価格は焼酎が3,500ウォン、ビールが3,500ウォン、水が1,500ウォン、コーヒーが1,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 492
    }
}